[求救] 架車著engine燈code P0171

小弟架車係Audi A4 Avant 2.0T 2009年既multitronic版本
其實都揸落無分別，但始終著燈搵左車房跟
前後3個星期換左空氣流量計、火咀x4、圖片果塊野都係照著返燈

都洗左幾千蚊
細佬窮撚一名請教下連登高手睇下知唔知邊到出問題會著P0171 code

上網搵下有幾難

自己升級咗做稀薄燃燒

巴打我上網有搵
而且都有比車房跟

上星期換埋o2 sensor都係著燈

下次睇下進氣密封有無問題

都想問下有無巴打有相關經驗

之前我部AUDI A6 都係著ENGINE 燈，整來整去都會著，因為我好小揸，所以都無理佢由佢著，有時入啲靚油又會熄燈之後又著返。

我明
呢個code好難跟 車房斷估叫我換零件
照行得走得 真係唔想跟 我都好小揸

小弟部gti 都遇過呢個問題，前前後後換左2次空氣流量計，頭一次換左就係彈簧/重量唔岩所以照著，之後車房唔收錢幫我整多次搞掂

多謝巴打分享經驗

我都換左空氣流量計，要再check下件野有無出事

試下用番原廠風格睇下得唔得

Multitronic... 拿拿臨整返賣q左佢啦

多謝建議

下次去換下原廠風格試下 反正唔貴

都要整返好先得

其實唔關硬件野事，您係有喉穿左

曾經p0171受害人

想問下巴打 自己check唔check到邊條穿左

車房次次都搵野換 唔跟喉

換車房用試煙機。一谷煙就知邊條喉

好大機會d真空跌穿左

利申：著左兩年engine燈 最尾搵到有兩條真空喉爛左

多謝指教
已經搵左有試煙機既車房睇睇